HKPOPO又一力作 驚曱Sir • 遇淋愈強

【小虎Sir • 遇強愈強】

小虎於去年10月1日執勤期間，被暴徒用腐蝕性液體襲擊引致嚴重創傷，其後接受多次清創、植皮及拆釘手術。右手傷口植皮後，曾經打上了超過200顆釘子。除了醫療上的協助，警隊亦為小虎及其家人在福利上作支援。

今日（9月29日），屯門警區管理層透過視像通訊，跟進小虎近況。嚴重的創傷雖為小虎帶來苦楚，但小虎從未氣餒，憑着不屈的精神抵抗漫長療程。

小虎藉此機會衷心感謝警隊及同袍一直以來的關心，並勉勵大家不忘初心，竭力保護市民，維持社會秩序。

#忠誠勇毅
#遇強愈強
#早日康復
#戰勝痛楚

多謝手足

屌 又未死得 又吹到大一大
現時經濟衰退 好快香港多暴力案 話唔定黨衛軍被藍絲追打

快撚啲死啦黑警毅進狗，毅進小虎柒頭皮

long sick fat fat啦

抵啦
等死全家啦

算唔算益左佢

所以係打曱甴的話坐底要終身殘廢先啦

依加埋唔到身

Jed